---

title: pourquoi participer
path: "/"
linkText: à propos
linkPath: /a-propos
media: /images/pourquoi-participer.jpg
order: 1

actions:
    - 
        label: Découvrir
        text: Éveillez-vous à de nouvelles connaissances auprès d’experts et repartez avec des convictions.
    - 
        label: Expérimenter
        text: Venez tester, interroger, discuter au travers d’une expérience collaborative, de formats favorisant l’échange.
    - 
        label: Connecter
        text: Faites des rencontres innattendues au sein d’une communauté d’acteurs engagés.

---

Ethics By Design vous propose une immersion pluridisciplianire autour de la responsabilité. 

L’édition 2020 a pour ambition de vous donner des clés de lecture, de compréhension et de passage à l’action pour vous engager dans une pratique vertueuse et engagée de la conception.

Vous repartirez avec des convictions et des outils théoriques et pratiques. 
